{"organe": {"@xmlns": "http://schemas.assemblee-nationale.fr/referentiel", "@xmlns:xsi": "http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance", "@xsi:type": "OrganeParlementaire_Type", "uid": "PO802602", "codeType": "DELEGBUREAU", "libelle": "D\u00e9l\u00e9gation charg\u00e9e de la transparence et des repr\u00e9sentants d\u2019int\u00e9r\u00eats", "libelleEdition": "de la d\u00e9l\u00e9gation charg\u00e9e de la transparence et des repr\u00e9sentants d\u2019int\u00e9r\u00eats", "libelleAbrege": "TRANSP et REP", "libelleAbrev": "REP", "viMoDe": {"dateDebut": "2022-07-20", "dateAgrement": null, "dateFin": "2024-06-09"}, "organeParent": "PO800442", "chambre": null, "regime": "5\u00e8me R\u00e9publique", "legislature": "16", "secretariat": {"secretaire01": null, "secretaire02": null}}}