{"organe": {"@xmlns": "http://schemas.assemblee-nationale.fr/referentiel", "@xmlns:xsi": "http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance", "@xsi:type": "OrganeExterne_Type", "uid": "PO801903", "codeType": "MINISTERE", "libelle": "Secr\u00e9tariat d\u2019\u00c9tat aupr\u00e8s du ministre des arm\u00e9es, charg\u00e9 des anciens combattants et de la m\u00e9moire", "libelleEdition": "aupr\u00e8s du ministre des arm\u00e9es, charg\u00e9 des anciens combattants et de la m\u00e9moire", "libelleAbrege": "Anciens combattants et m\u00e9moire", "libelleAbrev": "ANCOM", "viMoDe": {"dateDebut": "2022-07-05", "dateAgrement": null, "dateFin": "2024-01-09"}, "organeParent": "PO791579", "preseance": "39", "organePrecedentRef": null}}