{"organe": {"@xmlns": "http://schemas.assemblee-nationale.fr/referentiel", "@xmlns:xsi": "http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance", "@xsi:type": "OrganeParlementaire_Type", "uid": "PO805197", "codeType": "MISINFO", "libelle": "Mission d'information sur les enjeux migratoires aux fronti\u00e8res Sud de l\u2019Union europ\u00e9enne et en oc\u00e9an indien", "libelleEdition": null, "libelleAbrege": "MI Enjeux migratoires aux fronti\u00e8res Sud de l'Union Europ\u00e9enne & en oc\u00e9an indien", "libelleAbrev": "ENJEUX MIG", "viMoDe": {"dateDebut": "2022-10-12", "dateAgrement": null, "dateFin": "2023-05-31"}, "organeParent": "PO59047", "chambre": null, "regime": "5\u00e8me R\u00e9publique", "legislature": "16", "secretariat": {"secretaire01": null, "secretaire02": null}}}