{"organe": {"@xmlns": "http://schemas.assemblee-nationale.fr/referentiel", "@xmlns:xsi": "http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance", "@xsi:type": "OrganeParlementaire_Type", "uid": "PO804431", "codeType": "DELEG", "libelle": "D\u00e9l\u00e9gation aux droits des enfants", "libelleEdition": "de la d\u00e9l\u00e9gation aux droits des enfants", "libelleAbrege": "D\u00e9l\u00e9gation aux droits des enfants", "libelleAbrev": "DDE", "viMoDe": {"dateDebut": "2022-09-13", "dateAgrement": null, "dateFin": null}, "organeParent": null, "chambre": null, "regime": "5\u00e8me R\u00e9publique", "legislature": null, "secretariat": {"secretaire01": null, "secretaire02": null}}}