{"organe": {"@xmlns": "http://schemas.assemblee-nationale.fr/referentiel", "@xmlns:xsi": "http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance", "@xsi:type": "OrganeExterne_Type", "uid": "PO826644", "codeType": "MINISTERE", "libelle": "Minist\u00e8re de la sant\u00e9 et de la pr\u00e9vention", "libelleEdition": "de la sant\u00e9 et de la pr\u00e9vention", "libelleAbrege": "Sant\u00e9 et pr\u00e9vention", "libelleAbrev": "SPR", "viMoDe": {"dateDebut": "2023-07-21", "dateAgrement": null, "dateFin": "2023-12-20"}, "organeParent": "PO791579", "preseance": "14", "organePrecedentRef": "PO791605"}}