{"organe": {"@xmlns": "http://schemas.assemblee-nationale.fr/referentiel", "@xmlns:xsi": "http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance", "@xsi:type": "OrganeParlementaire_Type", "uid": "PO822133", "codeType": "CMP", "libelle": "Commission mixte paritaire charg\u00e9e de proposer un texte sur les dispositions restant en discussion de la proposition de loi portant fusion des fili\u00e8res \u00e0 responsabilit\u00e9 \u00e9largie des producteurs d\u2019emballages m\u00e9nagers et des producteurs de papier", "libelleEdition": "de la commission mixte paritaire charg\u00e9e de proposer un texte sur les dispositions restant en discussion de la proposition de loi portant fusion des fili\u00e8res \u00e0 responsabilit\u00e9 \u00e9largie des producteurs d\u2019emballages m\u00e9nagers et des producteurs de papier", "libelleAbrege": "Fusion des fili\u00e8res emballages et papier", "libelleAbrev": "676", "viMoDe": {"dateDebut": "2023-03-22", "dateAgrement": null, "dateFin": "2023-04-13"}, "organeParent": null, "chambre": null, "regime": "5\u00e8me R\u00e9publique", "legislature": "16", "secretariat": {"secretaire01": null, "secretaire02": null}}}