{"organe": {"@xmlns": "http://schemas.assemblee-nationale.fr/referentiel", "@xmlns:xsi": "http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance", "@xsi:type": "OrganeExterne_Type", "uid": "PO826672", "codeType": "MINISTERE", "libelle": "Minist\u00e8re aupr\u00e8s de la ministre des solidarit\u00e9s et des familles, charg\u00e9 des personnes handicap\u00e9es", "libelleEdition": "aupr\u00e8s de la ministre des solidarit\u00e9s et des familles, charg\u00e9 des personnes handicap\u00e9es", "libelleAbrege": "Personnes handicap\u00e9es", "libelleAbrev": "HANDI", "viMoDe": {"dateDebut": "2023-07-21", "dateAgrement": null, "dateFin": "2024-01-09"}, "organeParent": "PO791579", "preseance": "32", "organePrecedentRef": "PO801893"}}