{"organe": {"@xmlns": "http://schemas.assemblee-nationale.fr/referentiel", "@xmlns:xsi": "http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance", "@xsi:type": "OrganeParlementaire_Type", "uid": "PO835923", "codeType": "MISINFO", "libelle": "Mission d\u2019application de la loi n\u00b0 2023-656 du 25 juillet 2023 relatif acc\u00e9l\u00e9ration de la reconstruction des b\u00e2timents d\u00e9grad\u00e9s au cours des violences urbaines survenues du 27 juin au 5 juillet 2023", "libelleEdition": "de la mission d\u2019application de la loi n\u00b0 2023-656 du 25 juillet 2023 relatif acc\u00e9l\u00e9ration de la reconstruction des b\u00e2timents d\u00e9grad\u00e9s au cours des violences urbaines survenues du 27 juin au 5 juillet 2023", "libelleAbrege": "application loi acc\u00e9l\u00e9ration reconstruction b\u00e2timents d\u00e9grad\u00e9s et violences urb", "libelleAbrev": "MI APP BAT", "viMoDe": {"dateDebut": "2024-01-24", "dateAgrement": null, "dateFin": "2024-04-03"}, "organeParent": "PO419610", "chambre": null, "regime": "5\u00e8me R\u00e9publique", "legislature": "16", "secretariat": {"secretaire01": null, "secretaire02": null}}}