{"organe": {"@xmlns": "http://schemas.assemblee-nationale.fr/referentiel", "@xmlns:xsi": "http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance", "@xsi:type": "OrganeExterne_Type", "uid": "PO834738", "codeType": "MINISTERE", "libelle": "Minist\u00e8re aupr\u00e8s de la ministre du travail, de la sant\u00e9 et des solidarit\u00e9s, charg\u00e9 des personnes \u00e2g\u00e9es et des personnes handicap\u00e9es", "libelleEdition": "aupr\u00e8s de la ministre du travail, de la sant\u00e9 et des solidarit\u00e9s, charg\u00e9 des personnes \u00e2g\u00e9es et des personnes handicap\u00e9es", "libelleAbrege": "Personnes \u00e2g\u00e9es et personnes handicap\u00e9es", "libelleAbrev": "TSSPA", "viMoDe": {"dateDebut": "2024-02-09", "dateAgrement": null, "dateFin": null}, "organeParent": "PO833673", "preseance": "24", "organePrecedentRef": "PO826672"}}