{"organe": {"@xmlns": "http://schemas.assemblee-nationale.fr/referentiel", "@xmlns:xsi": "http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance", "@xsi:type": "OrganeExterne_Type", "uid": "PO801856", "codeType": "MINISTERE", "libelle": "Minist\u00e8re aupr\u00e8s de la Premi\u00e8re ministre, charg\u00e9 du renouveau d\u00e9mocratique, porte-parole du Gouvernement", "libelleEdition": "aupr\u00e8s de la Premi\u00e8re ministre, charg\u00e9 du renouveau d\u00e9mocratique, porte-parole du Gouvernement", "libelleAbrege": "Renouveau d\u00e9mocratique, porte-parole du Gouvernement", "libelleAbrev": "PRMRE", "viMoDe": {"dateDebut": "2022-07-05", "dateAgrement": null, "dateFin": "2024-01-09"}, "organeParent": "PO791579", "preseance": "18", "organePrecedentRef": "PO791637"}}