{"organe": {"@xmlns": "http://schemas.assemblee-nationale.fr/referentiel", "@xmlns:xsi": "http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance", "@xsi:type": "OrganeExterne_Type", "uid": "PO801875", "codeType": "MINISTERE", "libelle": "Minist\u00e8re aupr\u00e8s du ministre de l\u2019\u00e9conomie, des finances et de la souverainet\u00e9 industrielle et num\u00e9rique, charg\u00e9 de la transition num\u00e9rique et des t\u00e9l\u00e9communications", "libelleEdition": "aupr\u00e8s du ministre de l\u2019\u00e9conomie, des finances et de la souverainet\u00e9 industrielle et num\u00e9rique, charg\u00e9 de la transition num\u00e9rique et des t\u00e9l\u00e9communications", "libelleAbrege": "Transition num\u00e9rique et t\u00e9l\u00e9communications", "libelleAbrev": "TRNUM", "viMoDe": {"dateDebut": "2022-07-05", "dateAgrement": null, "dateFin": "2023-07-20"}, "organeParent": "PO791579", "preseance": null, "organePrecedentRef": null}}