{"organe": {"@xmlns": "http://schemas.assemblee-nationale.fr/referentiel", "@xmlns:xsi": "http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance", "@xsi:type": "OrganeParlementaire_Type", "uid": "PO806417", "codeType": "CNPE", "libelle": "Commission d\u2019enqu\u00eate charg\u00e9e de faire la lumi\u00e8re sur les dysfonctionnements au sein de l\u2019administration p\u00e9nitentiaire et de l\u2019appareil judiciaire ayant conduit \u00e0 l\u2019assassinat d\u2019un d\u00e9tenu le 2 mars 2022 \u00e0 la maison centrale d\u2019Arles", "libelleEdition": "de la commission d\u2019enqu\u00eate charg\u00e9e de faire la lumi\u00e8re sur les dysfonctionnements au sein de l\u2019administration p\u00e9nitentiaire et de l\u2019appareil judiciaire ayant conduit \u00e0 l\u2019assassinat d\u2019un d\u00e9tenu le 2 mars 2022 \u00e0 la maison centrale d\u2019Arles", "libelleAbrege": "Commission d'enqu\u00eate sur l'assassinat d'un d\u00e9tenu \u00e0 la maison centrale d'Arles", "libelleAbrev": "CEDYSAP", "viMoDe": {"dateDebut": "2022-11-28", "dateAgrement": null, "dateFin": "2023-05-24"}, "organeParent": null, "chambre": null, "regime": "5\u00e8me R\u00e9publique", "legislature": "16", "secretariat": {"secretaire01": null, "secretaire02": null}}}