{"organe": {"@xmlns": "http://schemas.assemblee-nationale.fr/referentiel", "@xmlns:xsi": "http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance", "@xsi:type": "OrganeExterne_Type", "uid": "PO806432", "codeType": "PARPOL", "libelle": "Les \u00c9cologistes-mouvement \u00e9cologiste independant", "libelleEdition": null, "libelleAbrege": "Les \u00c9cologistes-mouvement \u00e9cologiste independant", "libelleAbrev": "ECOI", "viMoDe": {"dateDebut": null, "dateAgrement": null, "dateFin": null}, "organeParent": null, "preseance": null, "organePrecedentRef": null}}