{"organe": {"@xmlns": "http://schemas.assemblee-nationale.fr/referentiel", "@xmlns:xsi": "http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance", "@xsi:type": "OrganeParlementaire_Type", "uid": "PO807301", "codeType": "GE", "libelle": "Antis\u00e9mitisme", "libelleEdition": "ANTIS\u00c9MITISME", "libelleAbrege": "ANTIS\u00c9MITISME", "libelleAbrev": "ANTISEMITI", "viMoDe": {"dateDebut": null, "dateAgrement": "2022-12-07", "dateFin": "2024-06-09"}, "organeParent": null, "chambre": null, "regime": "5\u00e8me R\u00e9publique", "legislature": "16", "secretariat": {"secretaire01": null, "secretaire02": null}}}