{"organe": {"@xmlns": "http://schemas.assemblee-nationale.fr/referentiel", "@xmlns:xsi": "http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance", "@xsi:type": "OrganeExterne_Type", "uid": "PO801891", "codeType": "MINISTERE", "libelle": "Minist\u00e8re aupr\u00e8s du ministre de la sant\u00e9 et de la pr\u00e9vention, charg\u00e9 de l\u2019organisation territoriale et des professions de sant\u00e9", "libelleEdition": "aupr\u00e8s du ministre de la sant\u00e9 et de la pr\u00e9vention, charg\u00e9 de l\u2019organisation territoriale et des professions de sant\u00e9", "libelleAbrege": "Organisation territoriale et professions de sant\u00e9", "libelleAbrev": "OTSAN", "viMoDe": {"dateDebut": "2022-07-05", "dateAgrement": null, "dateFin": "2023-12-20"}, "organeParent": "PO791579", "preseance": "31", "organePrecedentRef": null}}