{"organe": {"@xmlns": "http://schemas.assemblee-nationale.fr/referentiel", "@xmlns:xsi": "http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance", "@xsi:type": "OrganeParlementaireInternational", "uid": "PO808327", "codeType": "GA", "libelle": "France-S\u00e3o Tom\u00e9 et Pr\u00edncipe", "libelleEdition": "de France-S\u00e3o Tom\u00e9 et Pr\u00edncipe", "libelleAbrege": "S\u00e3o Tom\u00e9 et Pr\u00edncipe", "libelleAbrev": "SAO", "viMoDe": {"dateDebut": null, "dateAgrement": "2022-06-22", "dateFin": "2024-06-09"}, "organeParent": null, "chambre": null, "regime": "5\u00e8me R\u00e9publique", "legislature": "16", "secretariat": {"secretaire01": null, "secretaire02": null}, "listePays": {"paysRef": "GOP756547"}}}