{"organe": {"@xmlns": "http://schemas.assemblee-nationale.fr/referentiel", "@xmlns:xsi": "http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance", "@xsi:type": "OrganeExterne_Type", "uid": "PO801901", "codeType": "MINISTERE", "libelle": "Secr\u00e9tariat d\u2019\u00c9tat aupr\u00e8s du ministre des arm\u00e9es et du ministre de l\u2019\u00e9ducation nationale et de la jeunesse, charg\u00e9 de la jeunesse et du service national universel", "libelleEdition": "aupr\u00e8s du ministre des arm\u00e9es et du ministre de l\u2019\u00e9ducation nationale et de la jeunesse, charg\u00e9 de la jeunesse et du service national universel", "libelleAbrege": "Jeunesse et service national universel", "libelleAbrev": "JEUNE", "viMoDe": {"dateDebut": "2022-07-05", "dateAgrement": null, "dateFin": "2023-07-20"}, "organeParent": "PO791579", "preseance": null, "organePrecedentRef": null}}