{"organe": {"@xmlns": "http://schemas.assemblee-nationale.fr/referentiel", "@xmlns:xsi": "http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance", "@xsi:type": "OrganeParlementaire_Type", "uid": "PO810632", "codeType": "GE", "libelle": "Gestion des d\u00e9chets, \u00e9conomie circulaire et \u00e9conomie verte", "libelleEdition": "GESTION DES D\u00c9CHETS, \u00c9CONOMIE CIRCULAIRE ET \u00c9CONOMIE VERTE", "libelleAbrege": "GESTION DES D\u00c9CHETS, \u00c9CONOMIE CIRCULAIRE ET \u00c9CONOMIE VERTE", "libelleAbrev": "DECHETCIRC", "viMoDe": {"dateDebut": null, "dateAgrement": "2022-12-07", "dateFin": "2024-06-09"}, "organeParent": null, "chambre": null, "regime": "5\u00e8me R\u00e9publique", "legislature": "16", "secretariat": {"secretaire01": null, "secretaire02": null}}}