{"organe": {"@xmlns": "http://schemas.assemblee-nationale.fr/referentiel", "@xmlns:xsi": "http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance", "@xsi:type": "OrganeParlementaire_Type", "uid": "PO810741", "codeType": "GE", "libelle": "Sapeurs-pompiers, s\u00e9curit\u00e9 civile et gestion des crises", "libelleEdition": "SAPEURS-POMPIERS, S\u00c9CURIT\u00c9 CIVILE ET GESTION DES CRISES", "libelleAbrege": "SAPEURS-POMPIERS, S\u00c9CURIT\u00c9 CIVILE ET GESTION DES CRISES", "libelleAbrev": "SAPEURS", "viMoDe": {"dateDebut": null, "dateAgrement": "2022-12-07", "dateFin": "2024-06-09"}, "organeParent": null, "chambre": null, "regime": "5\u00e8me R\u00e9publique", "legislature": "16", "secretariat": {"secretaire01": null, "secretaire02": null}}}