{"organe": {"@xmlns": "http://schemas.assemblee-nationale.fr/referentiel", "@xmlns:xsi": "http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance", "@xsi:type": "OrganeParlementaire_Type", "uid": "PO823414", "codeType": "MISINFO", "libelle": "Intelligence artificielle et protection des donn\u00e9es personnelles", "libelleEdition": "D\u00e9fis de l\u2019intelligence artificielle g\u00e9n\u00e9rative en mati\u00e8re de protection des donn\u00e9es personnelles et d\u2019utilisation du contenu g\u00e9n\u00e9r\u00e9", "libelleAbrege": "Intelligence artificielle et protection des donn\u00e9es personnelles", "libelleAbrev": "IA", "viMoDe": {"dateDebut": "2023-05-03", "dateAgrement": null, "dateFin": "2024-02-14"}, "organeParent": "PO59051", "chambre": null, "regime": "5\u00e8me R\u00e9publique", "legislature": "16", "secretariat": {"secretaire01": null, "secretaire02": null}}}