{"organe": {"@xmlns": "http://schemas.assemblee-nationale.fr/referentiel", "@xmlns:xsi": "http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance", "@xsi:type": "OrganeParlementaire_Type", "uid": "PO821760", "codeType": "CMP", "libelle": "Commission mixte paritaire charg\u00e9e de proposer un texte commun sur le projet de loi de financement rectificative de la s\u00e9curit\u00e9 sociale pour 2023", "libelleEdition": "de la commission mixte paritaire charg\u00e9e de proposer un texte commun sur le projet de loi de financement rectificative de la s\u00e9curit\u00e9 sociale pour 2023", "libelleAbrege": "PLFRSS 2023", "libelleAbrev": "760", "viMoDe": {"dateDebut": "2023-03-10", "dateAgrement": null, "dateFin": "2023-03-20"}, "organeParent": null, "chambre": null, "regime": "5\u00e8me R\u00e9publique", "legislature": "16", "secretariat": {"secretaire01": null, "secretaire02": null}}}