{"organe": {"@xmlns": "http://schemas.assemblee-nationale.fr/referentiel", "@xmlns:xsi": "http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance", "@xsi:type": "OrganeParlementaire_Type", "uid": "PO826563", "codeType": "CMP", "libelle": "Commission mixte paritaire charg\u00e9e de proposer un texte sur les dispositions restant en discussion du projet de loi relatif \u00e0 l\u2019acc\u00e9l\u00e9ration de la reconstruction et de la r\u00e9fection des b\u00e2timents d\u00e9grad\u00e9s ou d\u00e9truits au cours des violences urbaines survenues du 27 juin au 5 juillet 2023", "libelleEdition": "de la commission mixte paritaire charg\u00e9e de proposer un texte sur les dispositions restant en discussion du projet de loi relatif \u00e0 l\u2019acc\u00e9l\u00e9ration de la reconstruction et de la r\u00e9fection des b\u00e2timents d\u00e9grad\u00e9s ou d\u00e9truits au cours des violences urbaines survenues du 27 juin au 5 juillet 2023", "libelleAbrege": "Reconstruction et r\u00e9fection (27 juin au 5 juillet 2023)", "libelleAbrev": "1533", "viMoDe": {"dateDebut": "2023-07-19", "dateAgrement": null, "dateFin": "2023-07-20"}, "organeParent": null, "chambre": null, "regime": "5\u00e8me R\u00e9publique", "legislature": "16", "secretariat": {"secretaire01": null, "secretaire02": null}}}