{"organe": {"@xmlns": "http://schemas.assemblee-nationale.fr/referentiel", "@xmlns:xsi": "http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance", "@xsi:type": "OrganeExterne_Type", "uid": "PO826648", "codeType": "MINISTERE", "libelle": "Minist\u00e8re des solidarit\u00e9s et des familles", "libelleEdition": "des solidarit\u00e9s et des familles", "libelleAbrege": "Solidarit\u00e9s et familles", "libelleAbrev": "FAM", "viMoDe": {"dateDebut": "2023-07-21", "dateAgrement": null, "dateFin": "2024-01-09"}, "organeParent": "PO791579", "preseance": "15", "organePrecedentRef": "PO791609"}}