{"organe": {"@xmlns": "http://schemas.assemblee-nationale.fr/referentiel", "@xmlns:xsi": "http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance", "@xsi:type": "OrganeExterne_Type", "uid": "PO826668", "codeType": "MINISTERE", "libelle": "Minist\u00e8re aupr\u00e8s du ministre de la transition \u00e9cologique et de la coh\u00e9sion des territoires, charg\u00e9 du logement", "libelleEdition": "aupr\u00e8s du ministre de la transition \u00e9cologique et de la coh\u00e9sion des territoires, charg\u00e9 du logement", "libelleAbrege": "Logement", "libelleAbrev": "LOG", "viMoDe": {"dateDebut": "2023-07-21", "dateAgrement": null, "dateFin": "2024-01-09"}, "organeParent": "PO791579", "preseance": "30", "organePrecedentRef": "PO801889"}}