{"organe": {"@xmlns": "http://schemas.assemblee-nationale.fr/referentiel", "@xmlns:xsi": "http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance", "@xsi:type": "OrganeExterne_Type", "uid": "PO833677", "codeType": "MINISTERE", "libelle": "Minist\u00e8re\u00a0du travail, de\u00a0la\u00a0sant\u00e9\u00a0et\u00a0des solidarit\u00e9s", "libelleEdition": "du travail, de\u00a0la\u00a0sant\u00e9\u00a0et\u00a0des solidarit\u00e9s", "libelleAbrege": "Travail, sant\u00e9 et solidarit\u00e9s", "libelleAbrev": "TSS", "viMoDe": {"dateDebut": "2024-01-12", "dateAgrement": null, "dateFin": null}, "organeParent": "PO833673", "preseance": "4", "organePrecedentRef": "PO791607"}}