{"organe": {"@xmlns": "http://schemas.assemblee-nationale.fr/referentiel", "@xmlns:xsi": "http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance", "@xsi:type": "OrganeExterne_Type", "uid": "PO834758", "codeType": "MINISTERE", "libelle": "Secr\u00e9tariat d\u2019\u00c9tat aupr\u00e8s du ministre de l\u2019Europe et des affaires \u00e9trang\u00e8res, charg\u00e9 du d\u00e9veloppement et des partenariats internationaux", "libelleEdition": "aupr\u00e8s du ministre de l\u2019Europe et des affaires \u00e9trang\u00e8res, charg\u00e9 du d\u00e9veloppement et des partenariats internationaux", "libelleAbrege": "D\u00e9veloppement et partenariats internationaux", "libelleAbrev": "EAEDE", "viMoDe": {"dateDebut": "2024-02-09", "dateAgrement": null, "dateFin": null}, "organeParent": "PO833673", "preseance": "34", "organePrecedentRef": "PO791643"}}