{"organe": {"@xmlns": "http://schemas.assemblee-nationale.fr/referentiel", "@xmlns:xsi": "http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance", "@xsi:type": "OrganeExterne_Type", "uid": "PO834742", "codeType": "MINISTERE", "libelle": "Minist\u00e8re aupr\u00e8s du ministre de l\u2019agriculture et de la souverainet\u00e9 alimentaire", "libelleEdition": "aupr\u00e8s du ministre de l\u2019agriculture et de la souverainet\u00e9 alimentaire", "libelleAbrege": "Agriculture et souverainet\u00e9 alimentaire (Ministre d\u00e9l\u00e9gu\u00e9e)", "libelleAbrev": "AGRMD", "viMoDe": {"dateDebut": "2024-02-09", "dateAgrement": null, "dateFin": null}, "organeParent": "PO833673", "preseance": "26", "organePrecedentRef": null}}