{"organe": {"@xmlns": "http://schemas.assemblee-nationale.fr/referentiel", "@xmlns:xsi": "http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance", "@xsi:type": "OrganeExterne_Type", "uid": "PO834736", "codeType": "MINISTERE", "libelle": "Minist\u00e8re aupr\u00e8s de la ministre du travail, de la sant\u00e9 et des solidarit\u00e9s, de la ministre de l'\u00e9ducation nationale et de la jeunesse et du garde des sceaux, ministre de la justice, charg\u00e9 de l'enfance, de la jeunesse et des familles", "libelleEdition": "aupr\u00e8s de la ministre du travail, de la sant\u00e9 et des solidarit\u00e9s, de la ministre de l'\u00e9ducation nationale et de la jeunesse et du garde des sceaux, ministre de la justice, charg\u00e9 de l'enfance, de la jeunesse et des familles", "libelleAbrege": "Enfance, jeunesse et familles", "libelleAbrev": "ENF", "viMoDe": {"dateDebut": "2024-02-09", "dateAgrement": null, "dateFin": null}, "organeParent": "PO833673", "preseance": "23", "organePrecedentRef": "PO826648"}}