{"organe": {"@xmlns": "http://schemas.assemblee-nationale.fr/referentiel", "@xmlns:xsi": "http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance", "@xsi:type": "OrganeParlementaire_Type", "uid": "PO830771", "codeType": "CMP", "libelle": "Commission mixte paritaire charg\u00e9e de proposer un texte sur les dispositions restant en discussion de la proposition de loi visant \u00e0 am\u00e9liorer l\u2019acc\u00e8s aux soins par l\u2019engagement territorial des professionnels", "libelleEdition": "de la commission mixte paritaire charg\u00e9e de proposer un texte sur les dispositions restant en discussion de la proposition de loi visant \u00e0 am\u00e9liorer l\u2019acc\u00e8s aux soins par l\u2019engagement territorial des professionnels", "libelleAbrege": "Acc\u00e8s aux soins", "libelleAbrev": "1175", "viMoDe": {"dateDebut": "2023-10-26", "dateAgrement": null, "dateFin": "2023-12-18"}, "organeParent": null, "chambre": null, "regime": "5\u00e8me R\u00e9publique", "legislature": "16", "secretariat": {"secretaire01": null, "secretaire02": null}}}