{"organe": {"@xmlns": "http://schemas.assemblee-nationale.fr/referentiel", "@xmlns:xsi": "http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance", "@xsi:type": "OrganeExterne_Type", "uid": "PO834726", "codeType": "MINISTERE", "libelle": "Minist\u00e8re aupr\u00e8s du ministre de l\u2019\u00e9conomie, des finances et de la souverainet\u00e9 industrielle et num\u00e9rique, charg\u00e9 de l\u2019industrie et de l\u2019\u00e9nergie", "libelleEdition": null, "libelleAbrege": "Industrie et \u00e9nergie", "libelleAbrev": "IND", "viMoDe": {"dateDebut": "2024-02-09", "dateAgrement": null, "dateFin": null}, "organeParent": "PO833673", "preseance": "18", "organePrecedentRef": "PO791621"}}