{"organe": {"@xmlns": "http://schemas.assemblee-nationale.fr/referentiel", "@xmlns:xsi": "http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance", "@xsi:type": "OrganeParlementaire_Type", "uid": "PO837632", "codeType": "CNPE", "libelle": "Commission d\u2019enqu\u00eate visant \u00e0 \u00e9tablir les raisons de la tr\u00e8s forte croissance de la dette fran\u00e7aise depuis l\u2019\u00e9lection pr\u00e9sidentielle de 2017 et ses cons\u00e9quences sur le pouvoir d\u2019achat des Fran\u00e7ais", "libelleEdition": "de la commission d\u2019enqu\u00eate visant \u00e0 \u00e9tablir les raisons de la tr\u00e8s forte croissance de la dette fran\u00e7aise depuis l\u2019\u00e9lection pr\u00e9sidentielle de 2017 et ses cons\u00e9quences sur le pouvoir d\u2019achat des Fran\u00e7ais", "libelleAbrege": "CE Dette publique", "libelleAbrev": "CEDETTE", "viMoDe": {"dateDebut": "2024-05-07", "dateAgrement": null, "dateFin": "2024-06-09"}, "organeParent": null, "chambre": null, "regime": "5\u00e8me R\u00e9publique", "legislature": "16", "secretariat": {"secretaire01": null, "secretaire02": null}}}